其實低級員工黎講，公務員係咪屌打全世界

第一年入就有醫療
第二年有房屋津貼
第三年15%mpf
第四年開始唔抄得

工作量比出面低
年年跳point
年年加人工
排隊升職
唔想升可以直接屌柒你頂項上司

津你老母 officer先開始有

醫療？ 公立醫院
房屋津貼？ 要去到Pt22 以上以上先有
15%mpf? 四五十年後先拎到

平行時空黎?

其實無知黎講，樓主係咪屌打全世界

房屋福利囉 排公屋快過其他公墓員
講緊真係最低層

Point21以下可以申請公屋同居屋
居屋5%首期

你老母真係你老母
教個弱智仔出黎

你就真係無知到屌打全宇宙

其實全港公墓猿加埋一齊仲要計年資真係同出面差唔多

真係好啲就discipline forces officer grade, 出班就有10 年實報實銷或千幾呎大屋宿舍

老散的話就10 幾年慢慢等宿舍啦

阿哥仔
係可以申請公屋呀
問題係公務員條隊一樣排撚到你嘔血
淨係識睇條文
唔知入面實際係點

家庭最快5年上公屋
單人就。。。36年

低級公務員 第一標準果d 兩年幾上樓

係，第一標準的確係快好多，仲要免入息

咁你就咪打房津啦

公務員尾機